想搵一套戲

講女主角炒車死咗
之後佢仲講到野
同個死人化妝師傾計